[17-18HKDI] HKDI討論區

今年DI有啲摺 大家順便講低自己將會讀咩科

利申：9月讀yr1視覺傳意

視覺新聞

成日都見到你 點算真係摺到喊
btw 知唔知幾時可以報ocamp

男定女❓

乞食

都唔係第一次比人咁講 預左
btw男

推啊！！

電影及電視

IVE 新生group 入黎吹下水

ftv

摺到日日上連登

Fashion design